經過今日之後，大家仲有冇諗住去投票？

投立法會，區議員嗰啲

唔會投： 正皮
投：負皮

BTW 請關注所有今日報到嘅手足

可以retweet就retweet 或者開post